有冇人覺得陳冠希其實唔靚仔？

成個乸型咁

呢d就唔同喇，男人味出哂黎

識分咩叫靚仔同型

真心 只係普通樣啫佢

利申：本人奇醜無比

靚仔既
未去到連登仔咁神化既地步
利申 絲

覺 譚詠麟完勝佢

冇佬味唔至於係乸型嘛
最多話佢稚氣姐

八兩金都好有佬味